陳同佳自得首係咪代表港共默許佢咁做

雖然成日講話佳仔食好住好好爽
但我覺得基本上佢都係人質嚟
所以行動都係中共approve過先可以做
所以大家覺得中共盤算緊啲咩?

利申:覺得佢仲有機會扭屎忽花唔走

林奠一日未落台相信都唔會去台灣
理由係人都知